仲有冇人記得危險爺爺

一格可以放大到兩頁拍得住個最後月牙
然後噴鼻血又剩
係我細細第一套覺得勁呃錢既漫畫…

邊到有得睇

隻貓係咪全漫畫最好打

最強先生先係

本貼紙薄仲喺度

買過幾本單行本

之前睇Coco成日都有

乖孫

🍗🍗🍗

一開始幾好，去到後少少根本呃稿費

集集都求撚其畫d野出來就算

以前買COCO就係睇爺爺 快樂龍睇田中太郎
2大膠漫

你同我行開呀 狗屎爺爺！！！

隻腳唔夠長添～

荼武士先係最好笑果個 每次有佢集數都好正

而家上網有冇得睇番

拾下拾下仔仔

隻GBA game先係一絕

中獎無你份，係咪好開心呢

孫爺炮

有玩過,但嗰時唔知要做咩.周圍行

唔知邊集煮咗道紅燒大門

以前睇COCO最鍾意就係睇危險爺爺
兒童回憶

係咪叫雞肶

有個番長高達都幾好睇 有買到模型